踢波撞到小腿外側

依家落樓梯膝頭近外側後面扯住痛
係咪韌帶撕裂左？

休息排啦

手足有無試過

唔照過邊會知呀？
搵個骨科醫生睇，照下MRI 啦

上連登，照X光